有無人有睇kb主持嘅靈探youtube節目《又要睇又要驚》

有無人有睇
一共出咗11集
唔係集集都有料到 但最新嗰集 so far覺得最驚
點解用EVP機同靈體對答 佢可以完整詞語/句子答返你

未睇過會唔會好誇張好假？

有

由一開始連師傅都無
跟住KB 又成日叫
初初係咁比既聲嚇親
到依家開始 愈來愈做得好

防空洞同新果集睇到我好頭痛

新嗰集啲朋友仔勁唔友善

我覺得佢地啲反應幾真
睇唔山有咩造假位

kb仔好似黃黃地？

講晒粗口

YouTube ?

條女好爛口

睇過1集冇睇
係咁加D恐怖氣氛落去
睇AP好過,原汁原味

識貨

今集係咪南固臺黎架？

呢個堅好睇, D女又正

黃佢老味
之前同火火上嚟開post
一問佢政見立即走人 比連登仔屌到飛天

我睇ap
ap d片試過睇到頭痛

有追 幾好睇 部收音機好撚正

好睇
Kb一驚就爆粗 又推女主持行先 好撚好笑

睇開AP KB都有睇

yoshi嗰兩集最好睇

kb係當笑片睇

勁好睇 有料

佢哋好似話唔收錢拍

同問

今晚開live燒衣